耳機選擇困難症 HD598,Game Zero

你地會點揀？諗左好耐都唔知買邊隻好

自己用左HD555 4,5年左右，所以想換過隻

如果budget $2500既話有無更好既選擇

出去試吓

HD598,音埸自然d

HD650

HD598聲好好多
Game Zero只係封閉